如果封左關，醫護界會唔會復工？或者叫唔罷工

我覺得唔會
對住d 中毒黑警同大劣人
邊個會想冒自己條命風險救佢地

就算封關，罷工仍然是需要的
因為醫院未能提供足夠防護裝備予醫護